屙屎開心過食飯，屙屎有瓦遮頭

有飯先定有屎先

屎

小心便衣狗監控